禍不及妻兒？收皮啦，睇下人地德國人

一知道自己老公發明殺人無數既化武 哈柏老婆即刻力勸佢老公唔好助紂為虐
佢老公唔聽 佢老婆最終自殺抗議（大家千奇唔好自殺 情況唔同）
今日有無警嫂出嚟勸老公個仔唔好殺人
有返啲人性？
無！
警察落地獄 佢啲妻兒都會落去陪佢

責無旁貸！

推！